無病無痛戴乜鬼野口罩？

真心唔明，禁蒙面法喎，

無病無痛戴口罩係犯法㗎！

而家搞到成街都係曱甴暴徒

好人好者點會戴口罩？

咪臭係

連登仔係唔需要戴口罩

係正義之師點會蒙面
警合照.jpg

邊個戴口罩邊個係鬼

點解香港人要犯蒙面法

唔戴口罩長命百歲身體健康

咱們愛黨愛國

信黨

淘寶那些臭閪已禁止賣口罩

好似咩都加句好人好者就好合理咁

萬能回答: 我鍾意啊

好人好者點會erererererererer?
好人好者點會失控拎棍打人？

其實真係唔需要戴
黨嘅愛能驅邪驅鬼

點解班警察要戴口罩

行得正企得正唔會染病囉

都唔覺多人戴口罩

早幾個月仲多啦

so sad

今日堅多左好多wor